係香港講普通話=農村暴發戶？

有錢人出過國留學識講英語是正常吧

公屋綜援戶多